# Articles

## Go !

- Japon Bilan

- La violence c'est le rythme des autres
- Discussion empathique

- Le planning - Regul 31

- Bilan ateliers Scratch

- Juger un logo pour les noobs

- C'est quoi un designer (Dans les détails plutôt graphiste ? ergonome ?)

- Zam la totale des épisodes

- Entrée libre

- Je quitte Facebook (et Twitter ?) (et Linkedin ??)

- Pourquoi la captation de données personnelles c'est un problème ?

- Les articles des confs que j'ai donné

- Bilan TeT ?

- Bilan Mes conseils covid ?

- Pourquoi faire du numérique alors que le monde va mal ?

- L'administratif 100% numérique, c'est de la merde

- Technosolutionnisme non merci, sobriété c'est oui !

- Faiseuses du web


## Done !

- Japon Jour 16

- Partir en itinérance (Aout) -> Quand, Qui veut me voir, qu'est-ce que je vais faire ?

- SudWeb
- Mixit ?
- Framacamp et mes premiers ateliers
